又用左幾粒鐘睇哂草莓100%

次次睇完個心都好唔舒服，現實中係條廢柴，冇夢想 日日行屍走肉 返工放工

東軍在此

垃圾
西野

以前覺得好好睇

新作返印度吔蕉啦
咁樣鞭我東城
河下SUCK MY DICK !

香菜

錯post

由十幾年前第一次睇到依家 都唔明西野有咩咁吸引 又麻撚煩又bitch

唔係啦 怕羞毒男/m男會鐘意佢 因為佢夠主動

利申: m男

垃圾

西軍必勝

西野可愛既性格好吸引

兒登太多90後 所以咁少人睇過？

東

小司

美鈴

個個都唔係東就西 好似冇乜北軍

有冇人同我一樣係北

我都係北

偏到仆街

小梢黨

仲未有虎牙妹支持者出現？

西野屌打東城

西野司

其實西野會贏都係大勢所趨 兩個被動既人一齊好鬼悶 又冇火花

東城

J過北大路

南戶唯

其實我係東軍

邊到有得追返成套 好想睇返

一般漫畫apps都有

西野性格先真實
而且係個個唱k火警走果陣
佢係唯一會記得返去拎返真中部攝影機

東軍

西軍

點解唔係揀東城

西

西野

北軍先係完美

南北兩軍加埋乘二都唔知夠唔夠東或西軍一半

北大路

北淫底先正

四個之中最好家底既應該係西野 ，又贏

西軍大獲全勝

西野好正

西軍萬歲

東城係好，但西野先係真愛

有成套漫畫係度

西女友
東老婆
北SP
南寵物

西野嘅女朋友feel好真實
東城有時d決定太煩膠，但無疑係好女仔，新作真係食撚屎啦，睇左集就覺on99

好懷念

當年都睇到個人好囉囉攣

以為你講草莓牛奶，我出返去先...

北

北先正

果陣中學睇 好想要一個西野咁既女仔
真係好理想既女朋友
但宜家出黎做野 100%北大路

Btw 東城性格太摺
男同女拍拖負負只會得負

新果套100%好似好殘忍

真係由細到大都好中意西野司呢類咁直咁衝既女仔

東軍報到

見親都東軍西軍
係咪好少人同我就樣鍾意北大路五月

真中真係好廢

東城唔爭氣

最鍾意反而係補習社果個女仔

北大路先係對男主最好

我90後都有睇過

得北大路,死而無憾

真心正

我嗰套俾呀媽掉咗

睇一次心痛幾個月

月經post
河下BL棒球本雜誌11月玩完
佢會唔會收山？

最好家底?
有一集講真中同天地去左東城屋企喎

向井梢先係正

識揀一定係揀北

小唯是我的

學樓上巴打話齋，支持西軍既都係被動既小獨男
我現實中又係超級被動既人

套嘢動畫如何

係時候睇多次

河下個賤婦真係當東軍狗咁撚

唔係喎 五月好似仲主動過小司

五月戈種太跨張 根本唔會有呢種女出現 我會界定為痴女而非主動

北大路除左初期介紹
之後同真中既互動永遠都係得賣肉
如果可以再寫多啲內心同性格我諗北軍會多好多

北大路唱K打後到收卡其實好虐下